<resources>
    <string name="app_name">Ни о чем Не жалей</string>
    <string name="quote">Никто не может построить тебе мост, по которому именно ты можешь перейти через жизненный поток, -никто, кроме тебя самого.</string>
    <string name="intro1">
        Что значит для вас успех?\n
        И какой именно успех вам нужен?\n
        Само понятие успеха связано у нас с достигнутыми целями, осуществленными мечтами, стремлениями, которые привели к нужному результату.
        Но у каждого это происходит по-своему, очень индивидуально. Ваша заветнейшая мечта кому-то может показаться просто дурацкой затеей.
        Вы, возможно, мечтаете стать шеф-поваром, участвовать в специальном конкурсе и выиграть главный приз, а ваш друг ненавидит готовить.
    </string>

    <string name="intro2">
        Нужно многого добиться, чтобы однажды, оглянувшись на пройденный путь, сказать: «Я прожил жизнь успешно».
        Это приложение – проводник на пути к достижению ваших целей, будь они смелыми и великими или скромными и даже приземленными.
        Подумайте прямо сейчас, что для вас значит быть успешным:\n\n
    </string>

    <string name="intro3">
        • Получить более высокую должность.\n
        • Преуспеть в качестве руководителя.\n
        • Похудеть.\n• Бегать по утрам.\n
        • Стать писателем и печататься.\n
        • Дожить до пенсии здоровым.\n
        • Воспитать хороших детей и увидеть, как они создали свои семьи.\n
        • Успокоиться и жить в мире с собой.\n
        • Полностью выплатить ипотеку;\n
        • Научиться чему-то новому.\n
        • Всегда следовать зову сердца и не жалеть об этом.\n
        • Быть окруженным чудесными людьми.\n
        • Выучить иностранный язык.\n
        • Накопить определенную сумму денег.\n
        • Заниматься любимым делом и не испытывать постоянного напряжения от работы.\n
        • Быть счастливым, довольствуясь тем, что есть.\n</string>

    <string name="intro4">
        Это наиболее популярные ответы на данный вопрос. А теперь, прервав чтение, попробуйте написать свой список.
        Ничего в нем не исправляйте и не думайте о том, в каком порядке приходят в голову идеи. Пусть это будет просто поток сознания.
        Список покажется вам бесконечным, и, могу сказать точно, он будет все время меняться. Едва дойдя до «вершины горы», вы обнаружите,
        что вас посетили свежие идеи по поводу новых «гор». А потом возникнут «горы», о которых вы еще вчера и не подозревали. Мечты и приоритеты меняются.</string>

    <string name="intro5">
        В каждой главе раскрывается определенная идея, которая поможет вам приблизиться к цели. В первом окне вы найдете описание этой идеи и необходимые пояснения.
        Во втором вас ждут разнообразные упражнения.\n Начните работать с ними прямо сегодня, чтобы настроиться на определенный образ мыслей, привычки и поведение,
        которые необходимы, чтобы увеличить шансы на успех.
        Важно выполнять их все. Упражнения специально подобраны, чтобы помочь вам сформировать новые привычки и настроить ваш внутренний компьютер на достижение успеха.
        Редкие счастливцы совершают такие действия «без подсказки», обдуманно и осознанно, и их-то мы чаще всего и считаем успешными.
    </string>

    <string name="intro6">
        Вы узнаете, что необходимо делать прямо сейчас, а что можно и чуть позже, в зависимости от того, какова ситуация в вашей жизни.
        Если какое-то упражнение невозможно выполнять, потому что это несовместимо с происходящим, отложите его и вернитесь к нему, когда обстоятельства позволят.
    </string>

    <string name="in7">
        …Величайший урок, который он извлек из жизни своего деда, – что тот умер свободным, потому что успел закончить все, что хотел, ни о чем не жалея.
        Думаю, помимо наследства, это лучший знак успеха.
    </string>
</resources>
